[日經]同女朋友出街拍拖有咩好做？

除左扑野之外，想出街但大家有共識都唔想洗咁多錢，有咩活動可以做？

行山囉

留名學嘢

分手

搵野一齊學
煮飯仔
行博物館
做運動

夏天咁熱唔想行山
無私人地方
可以有乜做?

行百佳

去沙灘游水,一路游一路插條女
利申: 試過好撚正,好撚緊

唔扑野咪口爆 指插 摸下 打車輪 野外露出

分手is true

笑撚到我仆街